★batman死左！

曾於劇集出演超級英雄「蝙蝠俠」一角的美國老牌男星Adam West於當地時間6月9日於洛杉磯因白血病離世，終年88歲，其家人翌日於社交網Facebook的官方帳戶及傳媒發聲明公布Adam死訊：「我們帶著極度的悲痛分享這個消息，Adam West勇敢對抗白血病一段短時間後，昨晚安然離世，他是個被愛的父親，丈夫、祖父及曾祖父，我們對他的思念難以言喻。我們知道你都將會掛念他，我們希望你知道你的愛與支持，多年來對他多有意義，今日好好擁抱你愛的人。」Adam家人另表示Adam不時當自己為光明的騎士，被揀中去向粉絲的生命作正面的影響，更講：「他永遠為我們的英雄！」

尋日就講緊

lm